千祈唔好係銀包放張機場快綫飛

是咁的 話說小弟啱啱去完旅行 銀包放咗張機場快綫飛 呢幾日入地鐵入親閘啫八達通都成日detect 唔到張快綫飛 要係閘口啫多幾次先過到 所以大家千祈唔好係銀包放張機場快綫飛 唔係阻到人返工就唔好啦

直接拎走八達通慢慢磨啦
做乜撚野買多張飛

Suica + Ikoca + 垃圾八達通 3張放一齊